20歲女仔想學打籃球

各位有冇訓練班/其他途徑推介

細個識少少 小學打過學界
但係自從14,5歲就冇掂過
依家基本上等如唔識打

出面d訓練班好多都超曬齡
大家有冇咩建議或者好推介
如果有專俾女仔既就更好

Thx

連登大把巴打免費教你

溝仔

教完就搞

咁大個人先嚟學玩玩具

普通玩吓嘅話就咁落街射下Key、拍下波先

幾多個動作標準

睇內文啦 人地以前學過有底

屌
HKBA班教練都唔標準啦
利申：上過教練班

點解會想學翻

我同你一樣 細個玩到初中就冇再玩
你點解突然想玩返？

友誼波？

佢咪話咗等如唔識打 咁初初係學呢啲㗎啦，唔通叫佢學打底、crossover先咩

買個籃球落街打

學完之後想用黎做咩
想學到咩水平？

樓主係要去到訓練班既學習程度 唔係拍下波

去體育館做gym
成日見到d人拎住粒波出黎
d回憶勾起曬

呢排成日見到人打
好後悔以前放棄咗

去初學嘅訓練班唔係教我上面講嗰啲嘢仲可以學啲咩（射、拍、傳），樓主又無講會唔會想去參加吓啲細比賽，既然係咁，咁呢啲嘢自己買粒波落街場都有得由零學起喇吓話

Pm 港隊

拎個籃球落街射下波拍下波 搵個岩自己既節奏

岀咁多汗對腳實臭到嘔

落街場玩唔會廢得滯阻住人咁

想pick up返走籃
識mark下人

暫時就冇諗住玩到好專業
但有機會都會想參加下d細比賽
Btw小學果時打中鋒
但依家唔算好高應該唔得(?)

去呢個yt channel 教得幾好， 不過要有籃球底

Thanks

其實籃球係要打 你剩係練會好悶

搵d 同水平既一齊打

Thanks巴打

Thanks
搵街場既人練傳波會唔會阻住人打
畢竟唔識佢 好似唔係咁好咁

身邊冇朋友唔識而想學

一係就勁到周圍玩比賽果d

拍射傳果d想練返熟
同埋都想有d球場上嘅互動

打得多自然勁架喇

黎同哥哥打

睇coach fui
Youtuber 幫你改善埋

識野

coach fui都有自己開班，乜年齡都有

學curry射吓三分先

唔該巴打

Thx

唔好學打籃球，學踢波啦

搏咩姐你, 成班狗公又扮晒野問喱問路懶熱心幫助
諗起班狗公好辛苦諗一堆懶正經問題但其實係想屌閪個樣就好笑

真係有諗過

傳波你怕老尷嘅話真係要搵朋友練，搵啲程度差唔多嘅朋友一齊玩，如果唔係好快就氣餒

再唔係咪練住射波先，唔使射到好遠，簡簡單單射到條key已經好多人受你玩（講緊唔嫌你廢、有啲人會比人跟但又比說話你聽 ）

同埋你可以pm自己啲片，問佢意見，我自己都試過幾次

買個波落街場咪得

我見好多巴打都係認真答緊呀

最後果句真呀

咁好!!

有留意本地波就會知佢幾出名

教得好有心 每集都詳細講晒要注意嘅細節

得閒可以一齊打 我都好渣
可以一齊學

轉頭睇下

見證第二個波台女神嘅誕生

通常呢啲年齡個啲係興趣班多啲
想學其實可以上網睇 反正原理就都係大同小異
點練都有講 自己岩邊種練法就自己試

Pm NBA 現役球員

我搵到d興趣班都係under 18

同憎同女鬥波
認真mark死你又唔係
下下好似點都要放一放水咁
全力唔到

我理解呀
大家打得唔盡興就唔好
所以先想搵d專for女嘅班

其實好簡單真係
你自貼先
之後就有一班自稱球王既人主動自薦,
教到你入港隊都仲得

上邊youtube link入邊有條友我係街場有同佢打過

無知一問

男裝同女裝籃球鞋性能有冇大分別
我腳好大 著唔到女裝

lm

呢度係痴線佬聚集地?

如果你學過有底既話 自己一個落街場射吓波拎哂手感先 感覺自自然然會反嚟

其實無女裝籃球鞋，要買嘅話都要睇自己打法，中高低筒都有利弊，你又未肯定係咪長打，遲啲決定都得

明白

上網搵下啦 搵全女班 同男仔打冇用

N年前果對仲係度

不過腳又大左唔啱著

暫時著住平時對跑鞋去先

你又唔係準備即刻長時間打, 唔洗咁心急買籃球鞋, 著住波鞋打住先囉

睇黎都係要係d fb大group招人

打場友誼波ok?

有道理

女仔唔夠力射波
永遠都推波手勢
毫無美感

我收錢教

如果個標題係20歲男仔

康文署興趣班

男仔問我即刻留TG

我都想學呀 可惜完全無底
如果唔係可以同絲打一齊猜下波

見到有一班女籃
可惜時間唔啱

有啲冇分男女班，不過都有少量女仔報名，可試，又平又室內又有人教

凡事都有開始嘅

女仔想學打搵返女仔打好，無底落街場會跟唔到其他人節奏打唔到。
一開始都係果幾味，練左右手拍波，對牆練胸前傳球，左右邊籃底擦版，之後練左右手兩步上籃，最後先練射波，每樣野起碼練你一兩個月，一年左右入門。

等我下期目及實幾時報名先

唔該巴打
好詳細

通常教練會叫你坐低個人 屎忽抬高手舉高練習射波 中途開始會抽插你搓你對奶訓練你不受干擾下投籃

建議youtube睇jabari parker hightlight學

最緊要搵到女仔fd一齊練一齊打。
btw真係想打就襯自己乜都唔識既時候練好左右手拍波，而家打耐左當初無練好，悔不當初。

學坐

有個女仔frd同我一樣打過但好耐冇打
到佢exchange完返黎應該會約佢打

想當年我個底都係唔多掂
依家真係要努力

「你班鹹濕仔而家搓波定揸波呀」

Join女子籃球隊
常規練波嗰啲

街場最驚見到女仔打
又唔掂得又渣
識打既暫時只係見過一個

咁啱我都20 約出黎打次波先啦

我中學足球隊，我細路就打開波，入左大學之後俾細路叫我落去同佢一齊跟隊之後就愛上打波，俾啲中學生笑我得個高大兩隻字，為左要贏返人成日走堂去打波，練控球上藍同射波而家打左一年幾叫打得ok啦，絲打你都加油，有心唔怕遲

絲打邊區
我都想搵人一齊打波
利申 絲打

小妹都想學

想搵腳打籃球
新手, 東九龍

琴晚先同啲中學靚妹打完來。
btw修頓算多女仔打既場，附近啲女校校隊好似會落去打下

學踢波都唔好學到連登班波台狗咁
成個台啲人都on99

Thanks
幾羨慕d人住大型屋苑
成班隔離鄰舍可以一齊打

多謝你呀

同你一樣比人笑我算係生得高但係唔識打

新界人
不過你提醒咗我可以去女校附近嘅場識下人

其實啱
所以就算係以前打開果時
都唔多係街場跟隊

新界人

同女打你都要全力

我都係
可以一齊玩既
冇資格教

我教你
利申：打過nba

渣唔係問題
有d人(男女都係)真係睇得nba多，風吹下都foul
我係街場反而見過幾多打得唔錯嘅女

搵啲球隊跟下啦 而家見ig都有唔少
其實可以推薦比你 但驚比人話自pub
有興趣自己搵多啲留意下

你講果d有冇咩關鍵字
我search下

跟佢啦

好多片睇

上網睇教學片啦
自學

call 我
免費教你
唔洗出去比人呃

我都想學 但係冇底

哩樣真
特別係啲又唔係完全係廢識入下波個啲
mark死小小又驚 唔mark比佢入左又比自己友屌

揸籃球

Me 2 有興趣一齊打？

你幾大

廿幾

打女子籃球好似已經有幾隊
如果想私下約打波我ok! 我好耐冇打波都冇跟隊 轉左玩其他運動